點撚解bagel啲囡咁撚鐘意用狗猁filter

係咪以為自己個狗樣好撚柒可愛？
係咪以為個個好似大嶼山個變態佬一樣咁鐘意屌狗？
我上bagel係想屌西唔撚係想屌狗呀我屌你老母

啲仔都整先至最肉酸

真係成撚隻狗公咁